高質深度笑話系列，理解到資本主義對歐洲民族主義相對關係先好入黎笑

小明係個盲人

但佢跑得快過火車

笑撚到我

我工場個同事都係好似你咁笑死左

豬sir智力上升

笑能死

唔明

垃圾達

知之為知之 不知為不知

知我者如魅魎無常，垠無可拾

我睇得明

暫時得你明晒所有系列

上次和尚果個睇唔明

無一無常 無異於萬物

下個笑話

曼聯

見到樓主個名已經笑到停唔到

果個哲理性太高

有個傻仔仲問點解ex就係放唔低

捨得放低，又何是過去？

幽默係用黎遮蓋殘酷真相

為小明笑吧

物我齊一，終形神同存

樓主癡左線

你明嗎？

係街笑到成街望住我